五等分の花嫁第十四集開封面曝光

第一集

哈哈

四孽係天使黎

五月世一

五月多LIKE

比人中出完？

五月減肥成功

垃圾賤葉

好撚柒喎師傅

搶好姊妹條仔 賤到
幫人溝仔溝溝下自己溝撚埋

幫開後宮

世紀糞作

牙葉去左邊

垃圾作者

係

五月已成condom
c位都冇埋

好 HURT

工具人來

特裝版

普通版

係咪調轉左

買買買

特裝衰過普通版

我以為我睇錯

成人版二乃個look出撚晒事

心機女

爛尾

我乃靚到

特裝版散髮好柒

世界第一

有沒有h漫封面

點解四葉又唔係c
係角落

唔好將垃圾袋同人擺埋一齊

cap到一花但係兇應該開心定唔開心好

凶

鬼鬼祟祟

花你少少時間同位置
希望你賞面睇下

超合作？預期性服從？公民不合作與管治成本。

【情報】《五等分的新娘 全彩版》漫畫第一集封面公開！（日版

五月角色書出左未

3月17日出咗
信和有

幾錢本

100

咁貴

信和唔食水深

頂樓？
去信和都係買膠多
唔知邊到買書

地下

咁等陣買先

日本買
冇EMS
只可以用DHL
計返都成佰蚊本

地下邊間鋪有

搵到了，太細本睇唔到
要問職員

動畫出先開post la,依家開引成堆負皮

你去我個飛機post貼啦

個飛機post都冇我呢個POST多負皮

玖黨打底呀嗎其實我都好用心經營個POST

點解無五月ver

Request for Reparation on behalf of Hong Kong People for loss due to Chinese Virus

都仲有幾多五月巴打mon po

之前出五月圖最少都有十個正皮

春場畫? 崩撚到

係
14集特典

個比例完全唔掂

婆

戀愛了

點解貼嚟貼去都係五月

你貼四葉試下

有正皮就貼

四葉 幾正喎 過得去呀 有咩問題

負皮多過正皮

要背負輸家既怨恨

明明今日咁大條中國直接破壞1國2制國際線要打(中聯辦港澳辦直接屌立法會議員)..但個個走去覆無聊野

- 分享自 LIHKG 討論區#CCPEndsOneCountryTwoSystems
#OneCountryTwoSystemIsDead
記得Retweet嗰陣Hashtag

洗唔洗咁呀
又會憎到四葉咁樣

好排住乃乃
好想返去個個星期一等新一集既日子

睇下學不來，完全冇人理烏冬篇
連載緊都冇人討論

有討論化學幾正

15/4 風太郎生日

wfc

出左老母

冇人想WIDE啲

唔要肥婆

好串

今晚想食咩

補充啲五月巴先

香

有冇人幫手

貼返五月先
有正皮

一本都唔會買

嘔心

睇黎你想比五月巴負皮

我乃乃最香最婆

試唔試吓

要短髮

夠短未

同我上完床

彩色版

你玩唔玩水

老師五月仲正

眼鏡點睇

我可以

挽唔挽得起先

估唔到完佐都仲可以繼續收圖

嘔

怕你HDD冇位

TV本野咩內容
full colour考慮緊

風老母

四孽=後宮END=五等分の花嫁

漫畫有依幾版咩

會唔會2020都出唔到第二季呢

14集後加

MAY BE

四葉完全唔似岩岩結完婚

正L到

四葉：6P THX

有冇POST過

有乜所謂，渣風都變左npc

Thx

終於有玖玖圖

一路都有，去我個飛機post搵啦

有正皮就POST

一路正皮一路post

一個係唔夠
要多幾個

玖黨係連登都唔知淨返幾多

己射

幾時有二三百合本

補充水份

最愛希巴

正到

三玖呢

我老婆

MIKU X MIKU

只正評五月

上面有兩張39幾正
正評咗

辛苦希巴每日放咁多圖

補充咗啲五月未

係講咩架

春場笑住數錢

風同五姊妹一齊去新婚旅行

仲要出全彩版cap多輪水

正 好多圖

乃乃呢

最尾睇撚到鳩都縮埋

真香

扮四葉條賤雞嗰頁睇到我即刻冇feel

又話愛葉巴

我乃係天下第一

賤雞

我玖宇宙第一

GGG

同你老婆唔同，我玖無可能係G，頂多係四葉

屌

幫我做低4葉

挽

肥婆

四葉畢業之後係咪全職家庭主婦

好大個西瓜

有冇h漫

題外話,五月成日食煎炸野,個口一定好臭

飲水夠多就唔會

佢應該好小飲水

五等分的花嫁 5/16活動中止 改到2021年

見到第二個家姐撞埋車

係咪要多謝春場對一花手下留情。。。。

一花前面已經食咗最大嗰舊屎

邊個

陽菜

唔撚柒係呀
爛尾公治啲frd

冇圖就一花先

書皮

一花自從被黑化就好小比較靚既fanart

明天繼續

玩咗五日都係玩咗一佰幾張

希巴你咁多存貨

唔多
三仟幾張姐

唔怪得你咁快,你開左5個file分開5姊妹

套野搞到咁
動畫會唔會魔改

有無人知單行本中文幾時出

應該下個星期

以後佢攬住個垃圾袋

男主渡蜜月出軌,school days結局

殺

發大財

春場叫佢老婆cos四葉慶祝

雞黎

輸家唔跟去旅行=原創結局

又想撚,dllm啦春場

咪又係換個方式後宮end

就算半年番 都做唔晒劇情
可能動畫仲衰撚過漫畫

四葉end就一定的
似唔想步學不來後路

動畫刪其他人，重點擺番4葉，到2期end就無咁怪

香港有冇地方買到日版漫畫 我差本14 卷 但amazon唔送香港

唔原創冇人睇啦 而家有新野又可以引人FF

改埋漫畫最好睇果part

七次再見篇 水瀨祈一開聲大零奈就開估
五月之森 開咗聲又係會減咗d懸念
唔差在刪埋負評居多嘅一花黑化修學旅行篇
等睇大魔改 未必好過原著
至少唔好行一條明知大量地雷嘅路先

除非佢skip二乃五月啲戲份
如果唔係都講唔到四葉

按進度應該講二乃五月多
真係要原創end嘅話…

之前唔係話如果腰斬就用5咩

魔改到三玖End我就買全套BD

如果真係魔改,希望春場能夠放過一花

到手

好想要5月end

應該喺第三季先黑
頭兩季仲係完美大家姐

你岩,咁我希望繼續爛尾

半年要點趕劇情

原創掛

做到68之后再整原創劇場版再炒股

有 信和地庫有得賣 不過要多D錢買

信和地庫賣幾錢本

前幾日去過行 淨係睇到有 無望價錢(因為自己一早亞馬遜左)
但本NEWTYPE 原價840YEN 佢賣130蚊港幣

兩本角色書+特裝版第14集
用DHL運350

日森?
我日森買5月角色+TV個本再14等裝夾埋唔洗3000YEN 分開2次派
再上次四葉角色一本連運費90幾港幣

虎穴

虎穴有特典送??
我懶日亞馬遜直送咋

有

其實本等特裝裝就係之前所以鋪個D特典 之前買幾本個D日本人會唔會嘈
一本特裝MIX晒

我特裝就係喺amazon買
佢賣哂就要等佢再入貨
好少第三方賣(炒)家會寄香港

五月

4.28

428

過咗428就到五月了
係時候補充啲五月喇

臺版第12集

不要再說了

至少有人畫同人結局

望就望動畫第二季個原創end係五月end啦

原創揀第二個姐係又撚剩番果三黨 到時贏果個肯定又比人追住黎屌

五月贏唔會
漫畫場都冇撚入過
比返佢贏合情合理

得番你一個係到單機

不能同意更多

呢張以為係IS個Charlotte

無分別啦,都係同聲優

一個蛋糕點切五份

全卷收納BOX唯獨五月的角色書放不進去
五月又比人針對

一花老師

中野踏腳石生日快樂

五姊姊生日快樂

五子生日快樂，近排家中有事好忙又sad

有冇人有玖玖消防將特典我搵唔到

搵到啦

動畫有第二季,但知道係四葉贏之後真係無心機睇
三五贏都正

我都覺得三五贏都好(其實一二都無所謂)，呢套67打後就開始走下坡，若果第三季end就必定魔改回避垃圾學園祭，不過要最吸金就應該係電影ova埋尾

二都OK, 一就唔太LIKE

都係智障黑化者，可能魔改後洗到白過牛奶

垃圾畫垃圾

我玖又C

同人作家春場賀圖

我花最Q

呢張J死

我玖又C，幾時先消費完我玖C位

one more

就J出血

我要止血先

諸葛四葉

First propose 係我玖

first bike係我地乃乃

原定的10月番《五等分的花嫁》第二季
因武漢肺炎疫情影響延至2021年放送

到時重有無人記得呢套辣殺

四葉贏,唔想睇sosad

多啲玖玖圖
Ok?

呢張陪你訓啦

正皮
實用

J出血,最愛希巴

正

呢度咁多玖圖真好

洗面奶

快D騎上我到

啱啱追完動漫 睇完個心情怪怪哋。。
反而想睇風太老老豆老母 同五等分個醫生老豆同零奈

五等分的延期

角色書
一花(2019/11/15)累積11.2萬
二乃(2019/12/17)累積11.2萬
三玖(2020/1/17)累積13.1萬
四葉(2020/2/17)累積9.6萬
五月(2020/3/17)累積6.3萬

爛尾漫畫

四五角色書俾爛尾影響不過人氣都係我玖最強

一二五

最後都係春場贏

祝母親節快樂

嚇死隻貓啦

5黨典範

係咪買同一本

一口氣睇哂122話...

其實五月有冇鍾意風太郎...

後面好似冇戲份.......

我睇頭幾十話以為佢係女主

點知到後面

打雜ONLY

咩話
動畫會原創劇情 唔跟漫畫？
真？

有 貼紙相係機背

原創END

春場：又可以撚讀者了

其實佢補返集講風太朗啲內心戲
我與這那個女孩1+2
已經好好多

如果屬實
428又要贏了

我都希望動畫最終都係428贏
CV太強

呢條真係屈機
配出黎同而家第一季個聲線/感覺差唔多

90集後轉風太郎內心戲
刪一花退學
刪校園祭全部都要，刪123kiss戲
完

同埋表白428嘅對白 改晒去

前兩個同意
校園祭唔洗刪 但用返風太朗視點黎講幾話就得 唔需要分開每人都要講
錫咀真係要刪 太on9
最重要係多鳩餘 正常錫個下係會令讀者感到甜蜜
但我睇個陣完全無呢種感覺
好似無啦啦錫一啖咁
係四葉個位好少少少少

No 刪校園祭
係刪“我鐘意你哋五個。。。三日後開估”

你講119定114話?

原來係咁
我都覺太突然 唔似風太朗一直既性格
又唔自然 點會有人會咁講

114

貼人張貼紙相係手機咁耐都唔知自己鍾意人
春場根本亂鳩咁黎

114話 風太朗選佢既理由真係太簡單
可能因為前面無伏筆

其實係春場唔畫出黎
我諗因為五月係一開始就有主角氣場 正宮感太強
春場唔想太多佢既戲份 唔係會搶晒一二三既焦點

10話～85話 都主要講一二三

人妻

Hehe 四月賣贏OP 呀
春場發大財

岩岩先追，雖然已經知邊個贏
但係三玖好撚正

R.I.P 翼龍

你知三玖好同贏就得

★ 台灣首度登場 ☆
超人氣戀愛漫畫「五等分的新娘」的大型展覽，終於要來台灣啦！
本展預計展示春場 蔥老師的手稿插畫、彩色插畫及其他展品，
粉絲們將可完整體驗充滿原作的世界，還有超多種活動周邊商品

對波呢

都係藤原書記大D

話說輝夜姬個伊井野性格有D似五月,成日食野,有正義感,天然呆,好似都有D奶

伊井野同樣有女主格
但都係敗犬

我諗伊井野就算輸赤坂都會比個好結局佢有個好救贖

五花

其實套嘢係咪後日談或者番外篇都無，就咁就完咗

113話當4chan知道四葉被選上既反應

支持五月既應該都支持伊井野 唔支持子安燕

支持伊井野但子安學姐無乜行為令我反感似反個正常人想睇伊井野性格上成長多D
好似石上咁
btw 輝夜間學校差唔多條條女都有D痴線

想奶

慢慢奶

春場畫既瑪奇瑪
汪

畫得咁認真 同五等份後期差好遠

又整得幾好睇

唔係幾鍾意二乃 但呢張畫得好撚正

WHICH ONE

2>3=5>1>4

兩位巴打

課金抽結婚end

呢套都有得出手機驚?

On9完左先出
撚有人課金玩咩

難講 連埋動畫一齊谷
照發大財

日本五等分官方發起了最佳回合的投票
春場竟然投一花膝枕

都話愛一花㗎啦

春場對一花係虐戀

躝啦

夾

高木

暫時走勢

ptt轉載

睇左隔離家有女友
即刻覺得五等分變左神作

呢套真係。。
明明佢上套ge都好地地

食嗎

又贏

估唔到90得第三

公式の中間発表は6月3日、最終結果発表は6月13日

我就係59 同60 話沉船

我覺得83集最正

唔計binc 102最正
但跟大隊投28

Sad but True

一花出figure

一花算鳩數啦
目前到5/31有50072票

三玖：第1、3、10名
二乃：第2、6名
五月：第4名
五等分最終話：第5名
四葉：第7、8名
一花：第9名

預撚左啦

一花反殺,再問自殺

5月個張完結CG咁高

第1

呢張先係第1

第2

第3

第4

第5

有冇人要張

Hehe
又有個人收尾好過春場

真係詛咒黎

Who

阿祈配既仲有吉乃輸撚左

家有女友

明明爛過蠢場...

加多個位比上神大人

未輸

我以後都唔會再中伏

三個都冇後悔過

睇完家有女友結局返來重溫

五等份都唔係好差姐

直情變神作 劇情合理 人物性格討好
唔屌春場了

第二季原創END

吓 邊到有情報

之前到10月先播有講

宜家要2021先睇到

中國同日本關係因為香港都唔會好
有冇中國平價肝幫日本畫原畫係一個問題

除左4end其他都接受

強行姐end，同呢套分別不大

陽菜>>>>>>四葉

你拎陽菜同四葉比，雖然我係瑠衣派都覺得你侮辱陽菜

一花會唔會第九都無埋